一人一個入學前後，對大學印象既改變！

入學前：港大學歷既補習名師好西利，求其一個港大仔都屌打我
入學後：雖然港大仔係西利，不過已經無以前覺得咁西利了

入學前: 屌打中學同學
入學後: 屌打大學同學
life is so ez

可能係因為你入學後你變得西利左姐

入學前:追求知識
入學後:日日屌系

以為大學會學到好多知識

點知啲lecturer教得仲廢過中小學

教嘅野同嗰科完全唔同

功課仲要係用黎幫lecturer個phd test野

讀左大學就知

大學老師做research係正職

教書只係副業

以為個個都風度翩翩，學識淵博
點知10個有9個都係死mk仔女

勁on9

以為會識到囡

不要說了